網絡小說集中討論區【三】

歡迎大家討論有乜網絡小說好睇

以下小小推介︰
玄幻
斬風
琥珀之劍
魔法學徒
傭兵天下
紫川
悟空傳
完美世界
儒道至聖
奧術神座
裁決
佛本是道
龍蛇演義
紫川
惡魔法則
盜夢宗師
深淵主宰
邪氣凜然
惡魔法則（一）
赫氏門徒
風姿物語
白銀之歌
修真四萬年
放開那個巫女
販罪
褻瀆
狩獵手記
永夜君王
陽神
全職法師
巫師之旅
寵魅
魔王奶爸
獸血沸騰

修真/仙俠／武俠
誅仙
紫川
悟空傳
凡人修仙傳
耳根 所有書（ 逆天﹑仙逆etc）
魔天記
蠱真人
雪中悍刀行
英雄志
陳二狗的妖孽人生
天行健
將夜（夫子升天前）
慶餘年
昆侖
飛天
道君

架空歷史
鬼吹燈
盜墓筆記
我本混混
琥珀之劍 (我覺得依本都算係 )
全職家丁
獨步
江山如此多嬌
楊戩人生長恨水長東
傭兵天下
異界重生之打造快樂人生
月關全部歷史小說 ，包括： 回到明朝當王爺(有公廁女主角)
步步生蓮
妻乃上將軍
歷史的塵埃 依本真係打5粒星
隨波隨流之一代軍師
我的二戰不可能這麼萌
贅婿

會喊類
楊戩人生長恨水長東
求魔

網遊
失落葉 所有網遊
重生之賊行天下
全職高手
網遊之倒行逆施
狩魔領主

都市
黃金漁湯
消遙小鎮長
黃金瞳
隱殺
超品相師
蝦寫 所有書
間客

輕鬆搞笑
希靈帝國
異常生物見聞錄
修真聊天群
三天兩覺 所有書（e.g驚慄樂園）
從前有座靈劍山
殺手房東俏房客
一念永恆（？）
瘋巫妖的實驗日誌
史上第一混亂

恐怖＋無限流
無限恐怖
無限武裝
最終進化
地獄公寓
地獄電影院
恐怖廣播
盜墓筆記
恐懼沸騰
死亡名單
生物駭客

甜故
龍使
妖刀記
淫術錬金士
元元圖書館
惡魔養殖者
獵艷江湖夢

留名

Lm

甜故方面 有冇人有睇九流術士同埋邪器?

其實而家係咪冇乜甜故 上河圖睇好似冇新書

Z大死忠留名

有! 河圖fans!

btw 帥呆去撚左邊?

我都想知 屌你老母依家鍊金士變撚左太監文

降頭師先係真正太監文!

帝霸有冇人睇過? 好唔好睇?

唔錯，不過後面d套路開始重複，本野算中上

慘過啪丸仔

依家仲有冇邊本修仙好睇
月票排頭幾個D完全唔知好睇係邊

中左好耐佢D毒
有時D章節可以睇到一路吐槽一路屌鬼
有時D辭藻睇到個人勁尷尬
但每次一入高潮帶比我果種感動同震撼我搵唔到第二個比到我

有冇後宮武俠/仙俠推介

有冇手機app推介

最尾個幾集都走哂甜咁濟 仲要太

想問問咩係無阿流？

sor 無限流

一班來自唔同地方既人俾人扔去同一個地點互相撕殺，求生，做任務，任務完左再扔去下一個地方，無限loop，當年第一？最出名用呢條橋本書叫無限恐怖，所以d人叫無限流

用咩apps睇

dl txt，再用靜讀天下
一係用瀏覽器，好多小說網站有手機版，多數去飄天文學

輕鬆讀小說，combine左幾十個小說網

有無完本種田流推介

同埋有無啲主角好屈機嘅故

睇緊凡人修仙傳,感覺唔錯

帝霸 基本上由頭屈到尾

推到2046

好好珍惜
凡人之後冇本修仙入到眼

妖刀記，玄媚劍，魔女天嬌美人志，我的天下，虎威闖江湖，獵豔江湖夢

最強棄少，地球最後一個修仙者

有d未完，有d太監

後官=/=打J文，因為有d後官係冇甜野

李七夜

有本幾出名係主角係好好資質 打到去咩地方都係最top 又成日要食左對方啲肉 有老爺爺柳神指點同保護 不斷打打打升lv 唔會輸 完全壓制住 睇左一半都冇頂唔順

推介 一世之尊

奧術神座個作者寫

寫完魔法奇幻 而家玄幻武俠洪荒都寫得掂 真心勁

究竟有冇人由頭追到尾, 知晒所以情節

睇愛情都可以 唔洗太咸濕

失落葉啲網遊故 實在不值得推薦
無聊可以睇一本 但都係一本就夠

我睇到千幾章已經飛住睇

玄幻：天魔神譚，方相所有作品
都市：異俠

新書 恐怖郵票 同 霜寒之翼 幾好

恐怖郵票
恐怖流，主角明面係廚師，但其實係食人魔，最近上架
未上架日更兩更，上咗架三更

霜寒之翼
DND+無限流，主角穿越變成白龍。
有粒二十面骰隨機穿越，點數越大個世界越危險。
各個世界逗留唔長，已經去過
三體-哈利波特-克蘇魯神話-質量效應
每日兩更左右

有冇好睇嘅無限流／恐怖流推介

失落大陸
人獸交，愛情故，女做主角，岩重口味絲打，都幾有趣

上網睇小說未完本都唔敢睇住
之前睇本網遊之書生傳奇太監左

有無修仙故著重寫兄弟/門派/朋友？
我睇緊嘅仙路春秋算一本
唔好提傲世九重天
睇到我頭都暈

頂岩岩睇完歷史的塵埃
個結局真係好on9

無限流有幾個最大既特色（通常）
1.多重空間
2.任務推進劇情
3.實力體系不限任何屬性 可以係魔法 可以係科學

無限恐怖係鼻祖 所以叫無限流
最出名既 我諗大把都出名/出色過佢
一世之尊 驚悚樂園 無盡武裝 王牌進化

以前睇跳舞 一本天王 一本獵國 一本惡魔2
頹左 仲有其他無咁出名既
宜家睇書真係唔敢未完本睇
可能大個左 唔鍾意追更新

玄幻甜故真係唔啱口味，有無寫實類現代甜故介紹？

你睇多幾本就知道,大把完本係爛尾,

所以其實冇咩所謂,

反而我而加追書多數養肥左先殺,起碼出左千幾二千章先開始睇

完本:
狡猾的風水相師(經典,多劇情)
女校先生(後宮文)
風流董事長
畫魂
大醜風流記(短)

太監:
鴻圖記
重生之大企業家(超暗黑同寫得好顛,過一千章)
玉麟傳奇(短,我自己覺得值得一看)
春光輝荒野(如上)

上面D書全部多甜

重點係大把無限流食塵都追唔上
始終都係玩人食剩既
次次見人話咩話咩好睇過佢
笑而不語
利申先 果D無限流都睇過

z 大本無限開左個頭愈吹愈大唔知點收科
收陣皮去寫佢本中式one piece

另外想問問有冇好睇都市類題材？

自從未來寫崩左之後就唔好再期待是常識吧
大宇宙時代寫得幾好, 可惜又崩
新果本咩俠, D文筆差得頂唔順
都市, 又可以講隱殺

好好地寫咪幾好，打泰坦都可以J 下
好寫唔寫，溝埋之前個套咩人皇人類城入去
第一本未來又俾班狗撚到佢改劇情就讀者笑撚死
好啦，吹大左啦，潛水！

都市我係睇n 年前個堆，而家已經脫節哂
白手起家，同某d 回到過去都還可以，仲貼地氣

而家係咪得返更多yy 無極限既書

唔算吹大, 未來係將個劇情提前左太多
凌幸都冇咩發揮機會就將佢原本預想既世界劇情擺入黎
結果當然rip, 都唔明班友咁想睇鄭吒做咩
曙光就真係rip.. 劇情其實算幾好.
但d文筆............
依家好多題材都寫到爛啦
我都無特別係分咩玄幻科幻都市黎睇

見好多人推淫術鍊金士
睇左幾集，又玩人形畜又玩孕咁重口味
調教還調教，唔洗整大人個肚先屌啊嘛
點解會咁多人鍾意？
冇人覺得重口味？
定係連登仔buy重口味

阿里布達個種調教正好撚多

夜幕遮星

睇下朱顏血果D,你就知咩係重口味

BTW當年淫術鍊金士係少有戴綠帽既主角,

當年D YY文多數開晒後宮+個個處女,

係近年NTR盛行,差唔多睇襯甜文,10篇6,7本有綠帽情節

有冇鍾意睇歷史類小說嘅巴打 鍾意睇土炮定穿越多啲?

睇過其中一集朱顏血，的確重口味
但唔代表淫鍊就唔重口味

之前追宰執天下長到唔想追,但又真係好睇

土炮冇邊幾本印象深刻

佢戴綠帽痴左線係咁上下

本身成個故事設定幾好，啲女都唔差
但係都要人扮狗扮孕婦，真係屌唔住
我想知後面係咪全部都係咁，係我就棄左佢算

巴打有冇睇埋新宋

有無人睇過一套叫富豪私生活揭秘？

冇

俠行天下啲文筆差係事實,差之餘間中仲有種好中二病的feel

但就個設定,世界觀嚟講,我覺得係佢咁多本書以嚟最癲,亦都最吸引

無論係個系統,定九海,定新舊紀元時代,啲想像力真係痴線

一開始絕對冇無限恐怖咁新鮮的感覺,但慢慢揭露歷史真相嗰個feel真係

新POST留名

我睇撚哂證明左d咩

有無巴打可以推介類似全職法師,寵魅既主角屈機故

你地dl 落黎d txt 檔，係d app 到有無突然有幾個字亂碼？
或者簡轉繁果陣，"的"變左做"地"咁？

用開ConvertZ.exe

不過間中一定有d譯錯

根本河蟹字都大把 : 八九,國軍,大法

其實呢d 係咪都無辦法？
自己將就 就算？

應該冇,除非你搵個txt版本夠好唔洗轉(有人轉左)咪冇問題

一係自己改,但改到pk

我睇得明就算,又唔係收藏

淫術我自已有時會飛晒啲咸野嚟睇

同埋後面會好少少
口味會輕番啲啲

而且寫阿梵提打仗個幾part
我覺得好鬼型

睇過 莽荒纪 同陽神

之前咁多巴打講異俠,

同期我覺得異人傲世錄都好正,

xxxx死之後,主角爆seed果下寫得超好,

睇果陣high到好似高潮咁

美女犬作者興趣黎 由頭玩到尾
後面少左甜野 都無咁重口
不過都係可以棄 因為無尾

黑龍軍最後究竟會打成點啊? 個作者幾時肯出番黎寫，啱啱卡係最好睇果部份。

想問有無人睇緊 馬前卒？

我未睇，有d興趣

而家啲修仙故真係好悶
永遠一個套路

打鬥果d多數係咁,

所以好睇果d多數係鬥智(對手唔係弱智)

有冇人睇過仙魔變?

LM

擇天記終於完左本,諗緊追唔追,,評論好兩極化..
但我老貓既書都十分喜歡,最鍾意間客,其次將夜(未變肥前),再來就係慶餘年

睇完幽冥仙途再睇緊死人經...好撚黑暗

同埋睇完既小說你地會唔會重睇
有D人會睇幾次,但睇到果個位都諗醒起之後既劇情或結果係點,仲睇來做咩

推多次比企谷雪乃的養成日記
果青同人 不過寫得好似
番外仲好睇過本篇

最近上左架 煩緊點俾錢

戰血沸騰我睇左2次,因為真係好正

我去代買大陸點卡啲網度買點卡入
帳面已經平過用PAYPAL買，唔好提PAYPAL仲有手續費

我飛飛下都睇到最新 雖然知道佢d套路但係都好期待依家做皇帝會點玩

樓主個list睇左九成

另外 不如講下明明寫得勁好 但太監左既書
好睇到 我想比錢叫作者寫埋落去

我先
貴族法則
異界之謀奪天下
z大既書

利申：10年以上書齡 而架係睇作者開新坑 唔再信排行榜

無限恐怖係真係好好好睇
再加係開山鼻祖 所以先係經典
比我排 我仍然會排佢做第一

之後個D再好睇都係跟風之作
無左第一次見到個種驚艷既感覺

BTW 個四本都係神作級
四本黎排我覺得王牌進化係最差

謀奪天下好好睇但係太監

太監個下真係屌左出黎
最好睇既計謀戰爭類小說
仲有本冒牌大英雄

好似得依兩本書比到依種感覺我

如果有睇埋z大其他書就會知
無限恐怖個賣點其實唔係無限流
同其他書連接架構出黎既世界觀(洪荒世界)先係最吸引人既地方

聖墟最新個兩話好正,場域聖師好撚霸氣

睇緊雪中悍刀行，睇到劍九眼濕濕

唔好劇透

我都睇緊
但睇到賀新涼篇有小小不滿

之前睇緊嘅龍符已經正到痴線，點知套百煉成神直到停唔到

好難想像佢哋要每日幾更都可以keep到呢個水準

依家出街食飯都係追小說，幾乎冇睇港漫，個編劇水平實在差太遠

認真認為z大好想講一個完整既世界觀出黎
無限流只不過係襯托呢個世界觀既方法
鐘意呢個世界觀既人其實唔太在乎佢個(文筆、文藝性?)
就好似科學家通過研究了解世界
我地通過z大了解佢個世界觀

其實認真想鄭吒快d死
佢俾人個感覺真係不停掙扎 永遠搵唔到方向 有d為咗生存而生存 有d心up
更何況盤古死咗先有新世界啊嗎

永遠支持z大

推
無限恐怖 死亡開端(好多人忘了這套) 無限曙光 睇zhtty既係睇佢個世界觀 故事方式係佢個介紹方式 所以無不無限 好像冇太大關係

末日輪盤(典型重生末世流 不過主角唔係一直無敵(亦都係最多人吐槽點) 連載中)

戰術天才(starcarft 同人文 沒玩過game都覺得好睇 主角超屈機文 已完 )

機動風暴 (我個時睇係神作 而家有點兒個份屈機 骷精顛峰之作 ps 後續兩集真係唔使睇 一Q樣套路 已完)

寒號鳥 (虐心文 變身文 第一本流淚既文 已完)

作家唐三係斗羅之後都可以一看 不錯 不過個套路有d易估到

凡人修仙傳係幾好睇,不過忘語成日都有一句差唔多話話都有真係幾煩...
xxxxxx的一幕出現了!
xxxxxx的情況出現了!
屌

師兄你以為我睇左幾多本
書齡都十年 巔峰期一日追十二本既更新
巔峰期果排（一日追七本以上）都維持左兩年以上

唔係話啲乜 想炫耀啲咩
掉返轉 宜家想追求高質少少 一個完整既作品

養肥 宜家無100萬字我都唔覺肥
但係養到咁肥既時候 有好多因為商業化/作者新出道
質素係中期變差

唔好講咁遠 呢兩年吹捧到不行既儒道至聖已經係其中一個例子

順帶一問 儒道宜家主角咩境界 一年無睇了

呢個係作者本身無選字 好似係咁
睇左咁多年 識自動轉換
仲可以上貼吧用返出黎（唔止個地字 一用就慣撚哂

無罪 腦殘粉

星海系列真心屌打大多數作品

岩聽

每一套作品要出色最緊要係世界觀

呢幾日睇全職法師
爽文套路 我估到後續發展
但依然想睇
好耐未試過睇爽文類有咁既效果

成日扮傻仔隱藏修為，間唔中露d寶物出黎，引人殺人奪寶，之後明正言順還拖殺人

有冇好似魔法學徒咁既書？

藍晶差唔多本本一樣套路

重睇緊凡人。第二次睇，原來仲吸引，
等緊大道爭鋒 同 一念永恆 完本

忘語新書 玄界之門好似好差？
但來緊佢終於寫凡人 仙界篇

擇天記追得過嗎？
之前既書都睇晒

覓仙幾好睇

小師叔柯浩當然卜火

前面好好睇,但係最尾2-3話比我個人感覺差到不能再差,差唔多係腰斬既feel,唔介意既值得一睇

而家睇到千6話左右,凡人好睇在佢唔會成日重覆寫同一件事一層層咁去,唔會悶

等左咁多年終於有仙界篇
魔天同玄界垃圾到冇朋友

覓仙路好睇D
凡人流

佢有三部曲架，有關連
覓仙路
仙神易
覓仙

但最部二篇小說都唔收得、又寫到無晒特色

但我好鍾意貓大既書諗緊落唔落坑好，
怕又睇番變肥桑桑後既將夜文筆

第一次睇凡人？
我第二次

lm

係

硬係覺得雪中焊刀行同將夜d等級境界差唔多

雪中 金剛>指玄>天象
將夜 一流>洞玄>知命
個個都識越級殺人

雪中先開始睇唔評論

但將夜果個真係境界黎，唔係實力指標，呢個先係我覺得佢正既地方

同樣係越級殺人，但唐三果d級數係好撚緊要既野，同豬角先做到

將夜境界就真係心境+能量會有轉變，境界呢樣野唔係死練返黎，係悟性，好似大師兄咁 朝聞道夕入知命

同唔係主角先有，葉紅魚，所有皮皮既敵人，二十三年蟬，二師兄，柳白

我雪中睇得唔多，睇到老劍神同姜泥好好笑

有冇完本推介

你想咩類型？

香港版支付寶比唔比到錢

我睇得都幾雜
唔係同人n科幻就ok
小白都唔要

將夜，間客

又貓大

我推飛升之后 少數我覺得埋尾埋得好既小說

貓大睇晒lu
除左永夜君王

繼續留名收集後宮/甜故

緊係貓大

Btw，有無無內力只用招嘅主角
好似令狐沖咁

永夜君王係煙雨江南

老實講一開始d人話褻瀆幾好睇幾好睇，我睇完覺得同類型既書裡面，歷史的塵埃正好多

睇埋狩魔手記，罪惡之城，相比起黎我覺得罪惡之城好睇d

不過d人物永遠無乜血肉，同埋內容好壓抑

同埋個世界寫寫下愈寫愈大，結局無乜邊本做得好(我個人覺得)

新個本都有機爛尾

幾中意睇蝴蝶藍d書
獨闖天涯，星照不宣

Push

好似有得直接itune比錢，係價唔知

烽火逃兵

點逃法

4月頭時買左$118-9800點
追緊5本書，到而家仲有5000點

擇天個尾收得唔好其實
一係就排緊出二
一係就因為電視劇要改戲情
明顯有好多野無講

岩岩先重睇完一次全職高手

android

有冇唔壓抑的黑暗文
主角比人話冷血殘酷 價值觀唔同世人個隻

之前有巴打話凡人遲d出仙界編,係咪忘語寫埋而家個本就開始?
岩岩終結睇哂,真心唔錯,結局又埋得幾好

忘語自己講
其實我覺得凡人個尾埋得唔錯 但唔知點解好多人話爛尾

等緊無限世界

佢俾我既感覺都係埋尾埋得急,好多野未交代之餘好多人物都自動消失左,不過已經好過擇天記個尾多多聲
BTW岩岩上大陸貼吧睇到作者自己話下一本會考慮寫仙界編,但佢而家仲寫緊魔天同玄界之門兩本,都唔知仲要幾耐先會開始寫仙界編

等出仙界篇就睇多次凡人先

魔天記完左好耐喇喎

留名。

有冇人睇過飄邈之旅

有冇人有睇一本叫《我的魔法時代》
見d評論都幾兩極下

睇錯
玄界見巴打們都話差,希望快手埋左尾開仙界編

又要搵書睇 有無d好似凡人修仙傳咁唔會睇到感覺好壓抑好低沉既推介

第一代仙俠

覆錯

push

凡人化神或之前都還好 練虛無啦啦跳級 後期太屈機 仲殺埋下界仙人 我覺得過左火d 明明之前合體比大乘分身追左十條街 希望仙界篇會平衡d

有冇d穿越故但係又match 歴史
好似三國宅行天下咁
好正

IOS用咩App追小說好
追書神器好似要錢？
定直接去起點課金睇好

課金la
120有排睇

太監左即是本來甜怕比ban. 之後寫落去cut j?

Z大d文筆真係

曬曬個劇本同故事

想問下玄幻小說個女主有小龍女feel

最仙遊
實力等級冇明顯分。有金庸feel

個人覺得除左全職高手
其他書對比起水準唔高

爛尾都好過太監丫
果種唔知佢會唔會某年某月再出一更既感覺好揪心

蠱真人？

無睇過但好heat

鄭吒LM

Push

肉身成聖又有無？

Hi我係龔葉羽

好早追緊 4轉之後唔好睇
類似ge仲有最強反派系統、掠天記
跟住冇了

放開那個女巫？

掠天記真係好撚正
修仙故 我睇過咁多修仙故都真係估唔到佢下一步點寫 想入坑既遲下先 未完本

睇到2000章我無繼續，有d悶~~~

認同呀，從魔法世紀，死亡開端開始
到無限恐怖，無限未來（無睇），無限曙光（中間停過，所以睇到魔戒個故事就無睇，諗住遲d睇返）
成個世界觀好正~
另外無限恐怖外傳，佢出咗1之後無咗。。。我仲買咗實體書。。。

我當道士那些年幾正

尾段開始爛 同埋個作者好BITCHY

老老實實, 我唔係幾鍾意將魔法世紀套落無限到
好采無限未來作廢左 (但無限未來好好睇, 如果無鄭吒亂入會仲好睇,可惜)
死亡開端就慘d, 中後段可以睇到z大開始唔知點去寫劇情,
一大堆設定好似說明文咁打出黎, 直到曙光都係
如果可以學一拳超人咁就好, one畫完原作, 村田畫重製版
大執魔法世紀, 死亡開端, 無限恐怖, 無限曙光
應該世界級
(恐怖入面既大中華del左佢仲好, 佛像果度都好d,
但次次睇到去東海隊都覺麻麻)

前面真係算幾好睇, 但自從寫愛情之後, 開波都ok,
但之後不斷loop, 煩厭到
仲有聖蟲之後都麻麻

天不生夫子，萬古如長夜

睇緊不朽凡人 + 史上最強師兄

逃到搵唔到作者

第一，一世之尊 驚悚樂園不是無限流

第二，我看過十幾本無限流的小說，還沒有一本有比無限恐怖好

唔係啊佢係縱橫都仲有書
啱啱先出咗本新作

師兄冇敵流 主角威能全開
就算有強敵主角都不廢吹灰之力就收左佢皮

講緊佢本新書劍來？
我見佢依幾日都有更新喎

Sup boy

天不生我李淳罡，劍道萬古如長夜

李淳罡大聲道：「劍來！」
徽山所有劍士的數百佩劍一齊出鞘，向大雪坪飛來。
龍虎山道士各式千柄桃木劍一概出鞘，浩浩蕩蕩飛向牯牛大崗。
兩撥飛劍。
遮天蔽日。
這一日，劍神李淳罡再入陸地劍仙境界。

將夜算唔算係

唔算，寧缺始終係個好人，貓大無寫黑佢

謝承運，葉紅魚無死

本書冇左結局(下面，條J)，
作者自宮入左宮做太監，
唔關甜唔甜事

鬼喊抓鬼 送比各位巴打

我接受唔到雙主角，棄左蠱真人

同作者之後 販罪 呢本一開始亂少少 中段開始精彩

前半段既寧缺係

後半段變大愛撚

後面真係差好遠

下 之後好番變番單
後期坑太多 同埋感覺變到有d似其他文咁

夫子要我照看人間 誰來照看我
我覺得師命難為姐

道君都幾得意,不過修仙部份太少,世俗佔太多

有一本奇幻，≤王國血脈>，好睇到想死，堪稱網文版冰與火之歌

搵左一陣見到超凡傳個評價好似唔錯,有無人追緊

佢前段係偽心狠手辣

至少讀者唔會話，下個主角點解咁狠嘅

好多時一係被迫(射隆慶)，一係係時間線外(食人)

如果佢殺左葉紅魚，先叫狠

殺俘個到算唔算

有同好呀終於

追緊 更好慢

有追緊估唔到作者仲係高中生

呢3本都係近來佳作

都算，但果到已經開始大愛

將夜青峽同長安首戰之段真係好撚趕客

青峽好睇wor

打錯，我係話之後既情節，姐係桑桑降臨人間之後

係由封建制度轉去中央集權
加上啟蒙運動嘅色彩
作為社科撚真係覺得好撚好睇
但係真係更得太慢

修真/仙俠
仲有 同凡人修仙傳齊名嘅百煉成仙
天蠶土豆嘅鬥破蒼穹 武動乾坤 大主宰 可以當三部曲咁睇
我吃西紅柿嘅莽荒紀都值得一睇
我欲封天係修真仙俠嘅必睇首選
以上都係大路多人睇其他隱世好睇嘅仙俠小說得閒再打

番茄既話我最鍾意既都係星辰變，莽荒記反而覺得無咁好睇，另外雖然唔係修真，但盤龍同吞噬星空都幾好睇

睇完擇天記
做乜鳩 個結局咁既

有無乜野穿越故係正?

我的二戰不可能這麼萌世界第1

如果唔介意愛国文嘅話，
龍騎戰機同蒼穹龍騎都唔錯

個作者去咗考高考

佢咁講不過都可能係9 up

劍道獨尊 前半本書公式文得黎高汁
後半作者carry唔到

有無人睇過柳下揮d書？都幾正下

白前輩你在哪裡啊？
望天～

有冇d小說係 個反派同主角係一生宿敵，唔會比主角屌打，唔係弱智，真係可以同主角斗到旗鼓相當

問下書名
睇睇下沒追

有三條友
肥仔 吸血鬼 主角好像叫趙濤
有青蛇 笑面佛 能力

一次性飛劍

將夜
主角同隆慶皇子

隆慶由頭比主角屌打到落尾喎

中洲惡魔隊

小白，待你長髮及腰，嫁我可好？

咪係

阿王 子從來未贏過

呢個可以，但已經睇過好多次了

狂刀4浪

但認真，你敢話隆慶唔恐怖

再講，燕國果度一野收左唐皮

但有幾次寧缺都係搏盡老命先贏到隆慶
仲要係重傷咁贏

push

像無限個類

又是任務性質。求書名

Agger 係寧缺心中黑人憎程度可能高過觀主

恐怖網文

隆慶最多唔係弱智，但一定唔係同寧缺旗鼓相當

咁慶餘年慶帝呢
主角一班人加埋先夠砌自己老豆
btw 官居一品都幾好

慶餘我睇左一半冇睇唔清楚

但我旗鼓相當既意思係要好似中洲惡魔咁，互有輸贏，主角最後仲要犧牲好多野先贏到個種

謝巴打。追書爽。

超凡傳追到live,未搵到其他過千章又好睇既修仙,唯有下本睇最強師兄先,介紹好似幾得意

有冇人推薦下 主角不擇手段既書

睇緊幾本講呢類題才覺得幾好睇，符合人性表現

蠱真人
掠天記
最強反派系統

唔知仲有冇類似既書

最強反派系統

冇人講
恐怖高校

巴打有冇關於
海盜 / 偷竊 / 小偷
果一類小說介紹

上面我都問過 好似冇乜
末日故會多d 末日刁民睇睇下冇追

掠天記真係幾正

鍾意無限流嘅建議睇王牌進化

推介下啲作者大神

荊柯守 開荒 無罪 耳根 滾開 煙雨江南 三戒大師

歷史類嘅 高月 庄不周 贼道三痴啲書都唔錯
（可惜贼道三痴絕症死咗）

想問有冇好似全職法師嘅故推介

講真無限恐怕除左叫先河外
比起其他無限流黎講算叫差
我印象中有好似住學校
男主老豆係敵人(其實係臥底)都唔錯
個無限世界係為左上界觀察下界整出來既遊戲
但唔記得叫咩名

另一個我真心推介
但要睇結局可能等個孫燒比我
無限之作死
你選擇睇都算係作死……
佢寫得二百集左右就太監左(呢年不定更新返)
佢直頭係小說世既富奸

無限道武者路其實都幾好，但又係唔知何年何月先完到

用開zo reader，用過咁多個都覺得佢最好，又有繁簡轉換，不過好似Google play下咗架

慶帝唔算啦，唔係一生之敵

啱啱睇到CCTVB有套咩三生三世十里桃花
睇咗陣屌你網絡修仙小說拍電視劇
無睇開個啲真係睇得明咩？

而家大陸啲電視劇好多都係小說改篇

惡魔法則好似開左記招話會拍

爛尾都拍

拍出黎個尾應該都係爛

蠱真人真係唔錯！好少見巴打推介

有冇巴打睇過不良之年少輕狂？有冇依類型既小說推介

修真門派掌門路都ok，算係速食類種田書，有新鮮感

啱啱睇完星辰變 故事犯駁位比較多 我睇落去覺得唔順暢

tvb 竟然買嗰個咩三生三世嚟播

遲下會唔會買埋擇天記嚟播呢？

斗破出電視劇未，等左幾年

武動10月出

將夜好似今年出劇

想問有冇喪屍求生果類推介

末日刁民 都ok
不過睇睇下冇追

有冇人有睇曹賊
我覺得寫得唔錯不過後尾有啲爛

睇緊三本小說已經好辛苦,成日都唔記得睇過啲咩
追十幾本嗰啲巴打點做到

有無推薦?
一班人被逼玩遊戲,突顯人性果隻
好似鳥不起果種封鎖維園 海馬公園或者人性遊戲果d

睇睇吓就會記得
再唔掂咪google本書個百科gup吓

中二中三開始睇電子書睇到依家出黎做野
覺得依家好似本本書都跟住一個模式黎寫咁
吸引力冇以前咁大
之前睇過幾本幾本書印象都幾深刻下
係將中國神話又或者歷史放埋入故事到一齊寫
巫頌唔知大家有冇睇過？好似冇乜見有人講咁既
呢個作者寫既小說幾好睇
同埋有位叫耳根寫既我都覺得ok
仙逆 求魔等等

係 帥呆
真係寫得幾好
d淫野係變態左d

我覺得淫鍊唔寫咸野都好好睇
個故事夠吸引

我好記得3族會戰
佢係戰場講個句
"我係戰場魔法師 亞梵提拉德爾"
型到爆

係,之後黑龍軍易主都好正
佢老豆都係撚狗

妻乃上將軍個作者
之前本 宅行天下 同 東漢末年立志傳 好正
有冇同好

追完裁決
見本野兩個月冇更係咪太監左？

只睇過妻乃上將軍

套劇啲特效好垃圾

書荒中

得返一本得欲封天睇緊
一係仲連載緊 好頂癮

係真唔係啊

演員表？

“一念永恆”好好睇，但點解打左個問號嘅?

巴打
多謝你啊
呢幾年只追黑暗血時代同 贅婿
其他個D ON9文根本唔入眼
呢十年追晒王國血脈
無撚得頂啊

好明顯係9UP

希行d 書睇落又唔錯

歡迎入坑

睇左幾本奇幻修真 冇睇哂 去到第二段已經好重覆 第三段好悶
寧願佢第一段完算

btw 求練功又有詳細既甜

其實好多都係,而家睇到掠天記千3-4話開始我都幾乎飛哂d戰鬥,係得少少情節留意下就算
暫時個人覺得凡人修仙傳係可以俾我慢慢睇佢情節

等完故先追
入左修真聊天群個坑，好辛苦

一念永恆好撚正好撚緊張
「你們敢！ 」

驚悚做乜鳩

三天做乜鳩宜家追翻先

有冇人有睇過寵物天王

有冇d好睇既甜故
類似龍使同淫煉

阿里布達 d情節好淫乳
妖刀 好文學

好撚慢
觀迎入坑

點解無大主宰同鬥破蒼穹

大家平時android用咩app睇?

幾好睇,都係修真聊天群個作者介紹先睇

修真幾好睇 唔似傳統玄幻小說千篇一律

入門級 龍傲天小說有咩好講

一念永恆竟然咁多人中意睇

耳根由我欲封天中段開始"裝B"去到一念永恆都係咁 已經變左普通 升lv 越級挑戰 打寶既普通修仙小說
已經再唔係仙逆同求魔既耳根

居然都仲係冇佣兵的戰爭

耳杳根變左啦 我睇起點網啲大陸仔話耳根其實=二更 姐係一日二更 依加本一念永恒新章d水份多到仲要一日得一更

btw 講網絡小說點可以冇澤天記

擇天結局on99

澤天記電視劇好垃圾
係買會唔會買斗破蒼穹

第一頁書list 放開那個女巫 最後兩個字倒轉咗

我都睇緊全職法師 算過得去啦
唐家三少個啲真係冇興趣睇

我寧願佢出2 想睇有容同長生

我都唔滿意 結局好似話要就返電視劇所以就咁收尾 不過除左結尾其他都好掂

btw 依加大陸雪鷹嶺主同聖墟都幾紅 好似冇乜人提

有冇咩網遊類推介 好耐冇睇依類

雪鷹嶺主都係升級打怪刷裝備 最頂唔順佢係打完一個世界 仲要打另一個更強既世界

最尾都係想出game賺錢

擇天記睇到東方欲曉棄左 值唔值得睇返

其實一開始唔錯 去到後期下下練功都幾千萬年起跳有啲頂唔順

全職高手算唔算

值 係結局出事 其他部份值得睇

下 你有冇追開架 一日一定唔只一更咁少
我都係中意仙逆求魔個種主角有樣目標咁修仙
我欲封天同一念永恆 都係想型同輕鬆搞笑
但反而冇咁熱血好睇 前者好似夾硬同仙逆求魔擺埋一齊

同問，想知an機有冇好既apps

同問，想問ios

YI WANG 的 小说连载阅读 - 最全快看小说电子书追书神器

Ching

想開書睇,求問完美世界/星辰變/遮天/我欲封天呢4本邊本最好睇又唔會拖同埋唔會太吹水

遮天

睇左百幾話,點解修仙得4個階段主角又咁快去到第3階段

點只4個階段，之後仲有好多

繼續睇

冇人睇同人？例如marvel，HP……
BTW，歷史推薦more

偷香，講三國但唔係純歷史
花與劍與法蘭西

巴打你個名

從零開始
我睇到佢拎到個規則神器（背脊到果個）就冇睇
頂唔順太長氣
次次出永恆都講佢有切割法則
打神又講佢有屠神者buff所以打到神
呃字數呃到出曬面

見到上邊有人推薦寵物天王
書荒search黎睇
想講係超好睇
但得二百幾章，一口氣睇曬欲罷不能

間客好睇好多 擇天記點包裝都係升lv 越級打怪
除左蘇離果部份好睇 其他都麻麻

認真
東漢末年立志傳係神作級別 比妻乃好睇好多
不過劇情好抑壓

東漢末年立志傳
玄幻歷史

初戀璀璨如夏花

ching識貨

呢種電子競技有冇咩推介

我都一口氣追到live
又唔小心入左坑

其實有冇人真係會追哂

有本甜故叫烈火鳳凰, 已經寫左百幾萬字, 幾正岩晒鍾意征服既巴, 有冇人有睇?

我有諗過冇書肥得起住就返去全訂黎睇

睇鬼吹燈，睇到蟲谷頂唔順棄左
唔知係咪因為個故拖得越長可以有越高收入
feel到個故開始拖得好嚴重
尤其係加入左好多同劇情完全無關嚇人位，令到成篇故變到好冗長
好似好多長篇網絡小說都有依個通病，格硬去到過百萬字咁

有d後悔點解咁早知道呢本書

呢到推薦多一本回到過去變成貓
呢到好似無點見人講過
都市文黎
可能睇太多武俠升級打臉文
宜家越黎越中意睇呢d都市文

個故仔正如個名咁
一個人翻去十年前變成貓
無異能力，無靠未來記憶為虎作倀開外掛
無大中華膠
純粹講一隻貓日常生活
好平淡，睇個感覺好似睇緊隱殺咁
平平淡淡但不知不覺睇曬
完果陣有d失落feel
但一開始十幾章好悶下

btw 隱殺世界第一

我依家喪追嘅鳳逆天下，百煉成神，龍符就絕對冇咁嘅問題，反而啲橋扭極都有，去橋又快又爽(雖則我三本都未睇完)

回到過去變成貓想搵啲輕輕鬆鬆嘅小說睇,長篇短篇或者咩題材都得

隱殺
呢本野睇左四五次
如果中意回到過去變成貓應該都中意呢本野
都係行輕輕鬆鬆路線

又嚴打，封封封改改改，屌你老未連ff既權力都剝削埋，咩年代啊，癡撚線，掩耳盜鈴

好似每隔一排就會嚴打，累死左唔少作者

睇埋琥珀之劍去睇吓,多謝巴打

有d興趣
搵唔到繁體txt

冇追post想問下有冇人有睇末日樂園
一開始真係好好睇
又真係有恐怖feel 如月世界嗰度真係好驚
不過越後期越冇興趣
同埋女仔做主角又冇乜言情劇情 幾難得 女主角真係好man
反而差唔多類型嘅驚悚樂園我get唔到

想問有冇d 寫得正既動漫人物穿越去另一套既介紹？
死神穿火影咁

28 蚊買2500 點先係最抵
唔信自己計下
788 最唔抵 冇記錯

儒道至聖好垃圾

其實dl 舊版係一蚊都唔洗比 如果你係想支持作者既話直接去正版書網訂閱/打賞仲實際

如果呢個唔係追書神器就當我柒左

成本野淨係打其他配角臉 比人吹到神作

同埋有冇人睇過龍零 魔法奇幻入面睇過最好睇既書

氣吞星漢

起點黎

Btw 岩岩先睇到 9800 你用咁耐
我先裝左82 日 已經用左4萬幾點
但最平係28 蚊 搞到得閒就要買下

我追緊5本書
$100都用到2-3個月

請問有冇咩奇幻魔法學園推介
類似 n年前
微酸學園個款

可能我太得閒 返工都睇

睇完左3本
追就都5 本
但睇緊d 完本既e+

追完本一定貴

不過算啦圍返都係百令蚊一個月 都值比

龍零

依到有冇人有睇過撫琴的人作既小說 題材幾少見

之前唔係有好多人吹奏咩
仲諗住等完本

有無巴打睇過都市小說有邪氣凜然咁想一口氣睇到尾
本本都係窮人玩鳩有錢仔 食晒啲女護士老老師總裁 好無癮

本野真係好中二病 次次都有d二打6衝出黎針對主角 跟住比主角打臉 無限loop

失落葉既淨係睇過書生做主角個套網遊
真心唔明點解次次睇依類po都推薦
個主角成鳩日四圍撩女周圍遊山玩水
間唔中就現實有事無玩一排
無耐又比佢上返等級榜第一 真係吹鳩漲
明明就係成鳩日打機既宅男
但係現真偏偏就好好打 一揪幾都試過幾次

又淨網

依家睇呢本純粹係想睇佢會寫咩詩同首詩既能力 其他真係太差

請問有冇啲完左的修仙小說推介

之前睇過頂唔順太長

絕頂槍王?

個作者

凡人修仙傳一流
而家睇緊遮天,睇到11XX話故事唔錯

人屠死個章 睇到眼濕濕

屌你未睇到

不過預左

最近有冇類似賊行天下既網遊睇
睇得多YY冇技術靠裝備等級嗰啲好冇癮

Btw有冇人有睇過神臨online
我覺得幾好睇

係咪徐鳳年果本

Yes

就快睇完遮天
想問下有無好睇既修仙推介,要熱血+少少輕鬆/搞笑既奮鬥類

我欲封天
一念永恆

想問下有冇不擇手段的黑暗故睇

蠱真人

我欲封天 睇下介紹先thanks

有冇一d 係主角唔係無敵或者d 反派唔係弱智既書? 依家連性格都係一樣 本本都係都主角心狼手辣 越級打怪升級無敵 同一個套路 根本連橋都睇唔到 好多都睇到好悶

原來一早睇過 一念永恆有追開,有無完本既推介

睇緊 追左幾年

將夜

掠天記
最強反派系統

頂住癮先 依家都未搵到新既黑間不擇手段故

大路個d 都睇左啦

掠天記個種不擇手段 同普通弱智反反派無分別

呢兩本都追到live

請問有無啲類似修真聊天群咁搞笑嘅書？
上面有本推薦嘅希靈帝國我個人覺得同聊天群差好遠

有無寵魅呢類推介

其實又邊忽弱智呢
定係巴打睇開智謀故

睇左唔係好多但係有印象就係
1. 方行係鬼市發現有個人識整假野個到 就咁9 up2 句就話大到人 然後叫人俾個名佢 仲唔係弱智 9up極都有譜呀
2. 仲有方行明明同許零雲有賭約 然後行近同許零雲9up 2 句 之後成派d 人就覺得佢許零雲有野 其他人驚左佢 當謝零雲同其他人弱智

成本書好似剩係得主角有智商咁 其他人佢鍾意點玩就點玩 明明佢既設定就只係一個普通盜賊 但就搞到d 所有弟子係弱智 無腦唔識分析咁

正 終於唔係無敵主角

推介神遊by徐公子勝治
我當道士那些年by仐三
齊天傳by楚陽冬
btw其實個人認為而家大陸d so call仙俠小說都係凡人修仙咁款,都係係咁升級打怪feel,無咩特別,好多望到簡介已經無興趣睇落去,真心覺得呢類書睇一本就夠皮

咁係因為啲玄幻仙俠題材好多都轉哂做game
要細分啲等級出嚟方便賣錢，

所以我近排都係睇歷史多

而家起點個官網係咪只推新書，想搵本多字D既都要左搵右搵

有冇啲獨行俠主角推介下

用app 可以by 字數 search
或者以前可以㨂本書個類別 選字數

好煩，以前點都會有一堆VIP左既書係首頁推介

睇全職高手 聽呢首 好SAD

終於睇完遮天，好好睇，最尾200話開始生離死別真係好感人又好睇
修真界敗類/仙逆/掠天記呢d都會睇到差唔多就想飛劇情，反而遮天唔會，可能口味岩我

三國之宅行天下，呢本幾鬼好睇

全職高手真係好好睇
呢段真係好正 好想作者寫下真正既神槍係點

睇緊陳二狗,覺得唔錯

睇完全職高手覺得主角係為死左既朋友留名先復出

循例推下贅婿同海賊法典

好中意末日異能類既書，有咩推介。
好中意原始戰記個種探險感覺，有咩推介。

有無都市傳說/怪談/靈異事件嘅小說推介

極具恐怖

岩岩睇左三分一, 唐柔既設定,同佢既表現有d 唔合理. 如果因為學琴而有手速既話佢既最大手速唔應該會有太多職業選手勁功過佢而且一繁複多變既古典音樂起碼都10 分鐘以上 要爆手速短短幾分鐘絕對唔應該會攰

唔記得detail
但我會勸你唔好係蝴蝶既書judge合理性既野
佢既設定係經唔起推敲

佢寫既情節係幾吸引既 但係d設定差到咁 要點樣唔用腦 先會寫得出一個由細學彈琴既人既手速 會屎個普通人 而且成團人得葉修一個係有腦其他智障 令人成日睇睇下好自然覺得唔合理 搞到投入唔到

我只係想睇d設定合理 無智障反派同配角既書都好似好難 依家出名既書絕大部份都係智障流

原來完美世界係遮天既後續，難怪愈睇愈多相似既野

無野好睇
悶到仆街

一路做野一路斷斷續續咁追雪中
D人物一個接一個咁死
睇到好SAD

咩書?

雪中悍刀行

唔好劇透thx

江哲
要睇埋東漢末年立志傳啊

睇得曹賊同其他三國穿越多 對劉備好反感
洗白劉備既書實在睇唔落

好似冇邊本係東吳做主角 大家有冇推薦

岩岩睇回到過去變成貓 寫得幾好平平淡淡得黎有d 特色 但係結局黎得好突然 好多野無講哂咁仲要係開放結局 個作者有冇補多個結局

同埋有冇依本既同人?

屌你啦睇緊遮天

咁都叫神作 d情節鋪排柒到唔想睇

個作者又賴係好笑寫埋d低能感情位

開頭百幾章都咁 點睇落去

我都覺

睇完雪中，將夜，有d入唔到口

唔係想認屎認屁

個人觀感

遮天根本就係垃圾

agger,去到後面個等級完全崩壞

儒道至聖都還好，但作者近排更得好慢
近排仲睇左本叫帝霸，好伏

有無殺手、黑客文推介？
最好一支公配一條女
好憎睇到一堆後宮，見啲女係度爭寵就眼怨

有無人睇過武煉巔峰？
覺得極悶

除左第1頁果堆
仲有冇無限流推介
唔要王牌/最終進化/無盡武裝

曾經有睇過本 講係孫策個仔 但麻麻地 唔記得書名

終於開左擇天記，考慮左好耐先開，頭十章唔錯
以前唔敢開係怕又睇番桑桑變肥之後既野

爛尾既書你都敢睇

題外話 凡人仙界篇1/11 開
岩岩重溫完凡人等仙界篇，希望唔會寫番玄界之門呢賞垃圾

結局太快完？

睇完全職高手就開始睇失落葉本盜版神話
而家睇左三分一，感覺設定有d唔嚴謹
隻game本身話好平衡，但睇落就一d都唔平衡
閒閒地賣幾件裝就幾千萬，感覺上就好似爽文
值唔值得繼續睇落去又或者有冇其他網遊類推介

一來趕埋尾feel,二來個結局無咩解釋完全唔合理
除左唔睇最尾幾話之外,前面9成幾既內容都好正

11月先重開
btw同樣希望仙界篇寫好d

呢一兩年有啲咩足球/籃球小說介紹
(除咗林海聽濤嗰啲)

有無職場 官場推薦？ 例如候衛東

而家日日都等修真聊天群更新
除左靈劍山重有冇搞笑啲既故

吾命騎士幾好睇

失落葉幾本書我都係睇左大半就無心機睇落去

34D

網遊之賊行天下

重生之賊行天下先岩

哇，呢本真係我爺爺果代既作品
同異俠一樣係不少人啟蒙

桑桑變肥之後特別係佛祖果度絕對係作者眼高手低啦

一係就係我蠢

但作者咁做始終係有佢意思既

圈子圈套 駐京辦主任

之前書荒想睇搞笑小說,有朋友介紹哩本
我都搵緊搞笑嘅小說長短不拘

有冇巴打介紹好睇既玄幻小說？好想搵番當初追書追到上癮 成晚都唔訓個種感覺 但最大個幾粒 辰東三少 個d寫黎寫去都係個幾味 睇到悶

大周皇族
永生
掠天記

有冇人睇過文理雙修
好多年前睇左
好撚鍾意
早排知道出左2
即去望下啦屌
點知條撚屌太監左

其他兩本都睇過 試下掠天記先

我都睇過,都幾好睇,一早知2太監所以無睇

睇完狡猾的風水師，有無其他近似嘅推介一下？

超品相師

有無咩打臉爽文,類似我真是大明星個類推介一下？

岩岩睇緊本新書叫我是至尊，寫得幾好

有無d背景係現代，好似狡猾風水師咁，唔一定要講風水，有劇情嘅甜故

永生又咪係夢入神機寫

btw 係後期崩壞 可以一睇

佢寫個d幾好睇 而加龍符同永生都唔同風格啦

有無巴打有星期五有鬼個類型既小說推介下

想問下龍符值唔值得追?

絕對值
節奏緊湊 難得係主角屈機得黎好爽 佢越寫越宏大
追緊十幾本入面最中意呢本

有冇d 唔係屈機 既書睇 ? 屈機既睇到好悶

中原五白既書今時今日仲有人睇

悶係因為佢地寫得差 諗唔到其他方法突顯姐
睇咁多年神機個種係唔同d
唔要屈機咁睇蠱真人啦 主角有優勢但唔屈

知音人 不過讀者嘅想像力要有番咁上下，因為佢仲痴線過蜀山十倍左右

竟然有人同我睇既一樣

我真是大明星 真係幾正
但唔鐘意大陸D小說係要講到D美國佬 日本佬踩大陸
之後就出黎打佢地臉
就棄左
唔計既話就好正

試下追先
希望唔會又棄書

呢套有甜？

零甜咁濟

零甜既話點解會太監？

特拉福買傢俱樂部有冇同好個人覺得好好睇

建議大家睇下 陰間到底在哪裏 個人覺得好正

有關係咩

太監同封書係兩件事

頂笑左

你個名
不如講下本書咩類型作者咩風格呀？

點解會推仙逆
暫時睇左七百章
只係不斷打完一個星球就去下一個
階級完全自己吹 每級之間都吹到幾大差距
差一級 實力就差幾百倍

但主角就鋪鋪都係越級輕鬆屌打
同境全部秒殺

我都係睇到8百幾話停左幾個月無睇,因為佢重覆住唔夠打->就快死咁走佬升lv->再返去屌打對方

岩岩睇最強裝逼打臉系統去到live
有無類似既修仙搞笑文推介
間唔中睇下笑下都幾正

夢入神機啲書係咪通常都冇感情線？都係冇女主角？

好似係,以我所知好似得龍蛇演義有

咁唔會覺得悶咩？

劍叩天門真心好睇喎
一日追到live

你地係邊到下載D書

你睇下咪知 我就覺得唔會
土豆個d夾硬寫 睇到都打冷震

好彩唔止我一個咁諗
佢個世界觀係寫得好大 但唔同地方做既野都係重覆loop 緊

係咪全本2000章都係咁loop

已經無再睇落去唔清楚
世界觀同故事寫得其實唔錯，有時寧願佢橫掃無敵都好過去loop埋同一樣野

Btw 跳舞仲有無出書
以前好鐘意跳舞啲書 惡魔 邪氣 天王 獵國果啲都有睇
但獵國之後果本惡魔2
水準差哂 又成日斷更
有無人仲有睇佢

冇錯
近來主力追佢同王國血脉

近排追緊嘅有

武道宗師 (玄幻類)
放開那個女巫 (奇幻類)
王國血脈 (奇幻類)
大魏宮廷 (歷史類)
大明妖孽 (歴史類)
大戲骨 (都市類)
吟遊刺殺錄 (搞笑類)
赤兔記 (遊戲類)

想知大家又點睇以上幾本書

我仲以為王國血脈幾冷門下
估唔到係度咁多同好

好耐冇睇過啲估唔到劇情嘅書

你個仔個本我都追緊

有 佢wechat 有寫好左ge
屌佢本天火燎原連結果都冇
唔想再睇佢 天啟之門又斷更

呢條過街老鼠D書仲有人睇
本本都爛尾 真係屌到口都臭

惡魔法則果期好正架 重睇左幾次
但真係越寫越衰
由獵國開始

惡魔法則前段都仲可以睇吓，但係後期唔係好得

永生係咪黃泉大帝果套?
如果就唔太得 去到後面又有通病
最記得個黃泉大帝越吹越勁

Sorry巴打，你google 睇下，主要係講鬼怪野

係 陰間到底是甚麼

求主角無敵小說，類似帝霸咁

有冇好書推介
近排搵書睇 但本本都入唔到口 唔係吹捧中國 就零劇情
修仙真心食唔落本本都係成神 煉丹
唔鍾意太多中國風格既書

覺得好睇既有
間客
原始戰紀
放開那個女巫
罪惡之城
泰坦的蒼穹下
奧術神座
紫川
歷史的塵埃
褻瀆

瘋巫妖

神遊

好少呢類真屈機小說

個作者好似吹到就黎兜唔到d坑位

卡提諾

紫川

猎国係我唯一睇完到依家連人名都記唔住既書

國 sorry啱啱去睇百度百科就咁copy落黎

做野之後直接用起點個apps 睇

Btw 推介本 應該幾冷門既但係係我入坑睇網絡小說既書比大家 七劍下面條 既車手

幾好睇丫 雖然又係爛尾
雖然西化係煩 但夏亞 達爾文 黑斯廷呢d算易記 境界都清晰易明
妖精神走個段睇到想喊

就咁google書名+txt,跟住down落嚟係個app睇

有冇人睇過 異仙 既 諸神末日

我用輕鬆讀小說/小說閱讀器,鐘意佢嘅功能同介面,雖然最近幾個月啲更新越嚟越唔user-friendly

而家好似冇好西方玄幻類書 講騎士魔法士個種 而家全部異界都係中國風

記名都記到傻

王國血脉
雖然似西方權鬥多啲

啲唔知乜春公爵好能記

好彩我睇書唔記人名

你問番我個主角叫咩名都唔記得

原來大家都覺得西名難記

同d人講睇開咩小説佢地一定話翻譯小説，唔明點記得

記唔記到名睇作者會唔會作太多無乜存在感既角色架姐

雪中死夠人未

其實要我記西會好過中
尤其是啲主角成日都2個字
䑁得好路人feel

我覺得反而係西名好難有意思

但君子不行陌路嘅君陌
世上最快嘅李慢慢
新教葉蘇
當為萬世姓嘅夏侯

唔係引戰，但英文名好難創個名出嚟

見巴打們上面推介龍符而家睇緊,感覺真係幾好起碼唔會點吹水拖劇情

以前就google書名搵埋啲濕鳩大陸翻版網
block哂啲廣告仲快過起點
大個左就比錢睇正版，雖然值得比錢睇嘅唔多

係咩

睇到邊，我準備涼莾開戰

無咁快，睇到知紅薯身分咋

我都係 張巨鹿之後

開坑先

準備入坑睇將夜 想問下前期係唔係較悶嫁？怕睇睇下棄

奧術神座睇左四次，佢之後果本一世之尊睇第二次
一世真係！！！！！人物好多又好難記哂D因果！！！！但一環扣一環又寫得好好！！！！睇到好攰又唔捨得放棄……

有咩好睇嘅現代甜故推介，除左狡猾的風水師！

書蟲求生指南 好似唔錯

前期最好睇

中期知咩係神作

認同

個人覺得雪中有個垢病
有d人物會無啦啦係其中一章出現，而依個角色分量又唔細
感覺好似臨時建構出嚟咁

個list好似係男角做主角多？
有冇女頻list……

修真：
極品女仙
凡女仙葫
財迷仙竅
仙靈圖譜
一仙難求
仙本純良

現代言情
丁墨一系列嘅現代書 （例如： 如果蝸牛有愛情）
重回初三
親愛的佛洛伊德
台灣作家 蝴蝶seba - 幻影都城系列
很想很想你 （墨寶非寶）
微微一笑很傾城
制霸好萊塢 （美娛）

古代：
尋郎 （作者： 明月聽風，佢好多書都好睇，唔一一講）
簪中錄
知否知否 應是綠肥紅瘦
老身聊發少年狂

好多睇完都唔記得
諗到再留言。
最近睇緊萌貓牧場 （外掛好大，無腦爽文），
大量acg詞，打發下時間都可以。

希行 d書

可惜書入面主角成日太勁

我依家睇緊個本外掛太大，
我覺得之後無嘢再接受唔到
睇完呢本搵希行嘅睇睇，謝謝！

建議可以睇君九齡先

最近追開本小說「反正我是超能力者」個作者請假停幾日，又要再等養肥。請問巴絲打們有冇D類似既小說推薦？

掠天記 劇情好正 主角講野唔同其他小說一樣咁正氣

睇緊主神的黑店
作者無啦啦reset左個故

有冇人睇過方想本修真世界，超級好睇

睇緊海賊法典

講緊係路飛之前嘅故事

個人覺得同人文黎講寫得幾好

方想每本都可以爛尾

真心推介網遊之倒行逆思
笑到仆街

就快睇完修神外傳，書荒嘅話可以去睇下，不過開頭慢熱未必個個都啱
同埋五千幾章有排你睇

係，但人物真係刻畫得唔錯
大師兄好正

個結局有d急

對打鬥小說好厭
有冇咩鬥智/搞笑小說睇

本本都趕收尾
不過大師兄係寫到幾正

有冇人有睇天醒之路

之前live 左就冇追

有冇類似既可以介紹

今集王國血脉又係估唔到劇情

卷二之後無得估

我都想知

睇過凡人，荒莽紀，遮天，最近睇仙逆，覺得係咁多本最好睇

仆街,見巴打話修真世界好睇開左睇緊,真係幾正,但爛尾...希望唔到爛到掠天記咁

強烈建議大家追作者好過追故

而家啲人鐘意睇垃圾即食文 果啲咩番茄 跳舞果啲睇黎都哂9氣 浪費生命

個人推薦：
貓膩
烽火戲諸侯
月關

接受到既即食文：
余罪
驚惊樂團
儒道至聖
極品家丁
無盡武裝

個人偏好：
死人經
狩魔手紀

其實我係想問有冇睇開上邊類似作品既巴打可以推薦作者/ 小說黎 書荒中

整體黎講 係正既

好多系統流

大內總管
我其實最鐘意係奇幻個本天神下凡 可惜都係太監咗

煙雨江南 就虎頭蛇尾 本本都係開頭勁正
個尾收唔番

結尾冇想象中咁差，只不過跟唔上前面質量

成日聽到啲爛尾既書都會冇乜動力去睇

罪惡之城

得罪講句 雪中有時寫得太多小人物故事

開頭每一章講主角成長
我覺得好型

點估到結局收到咁
中後段水準急劇下降

瘋巫妖 個作者走左去歡樂書客開書「我的大寶劍」，全站最高質作家
同站個「王國的建立」都好撚高質，仲有大量輕小說同人文

唔係死神逃學日記個作者嗎？
btw 比企谷雪乃的養成日記

無記錯既話, 瘋巫妖新書係瘋騎士的宇宙時代
而大寶劍係死神逃學既作者

有冇d 唔係主角無敵會輸既書睇?

大寶劍睇咗開頭唔係太啱我
其實瘋巫妖個作者之前寫個本守護者
我覺得比而家個本仲好睇
不過唔賣得收咗皮

烽火有幾遍爛尾

應該係話佢有幾多篇真係完到

爛尾一定永久black list

唐家三少上咗新聞
佢去瑞士用一皮法郎飲咗杯1878年嘅macallan

咁多傻西課金

初入坑睇佢啲文係好睇嘅
如果唔係斗破同唐門點會咁紅

差唔多嘢嚟講天蠶明顯高班唔少

一個aim 小學 一個aim初中

王國血脈，好撚好睇

無敵仲會輸??

有無D輕鬆搞笑類推薦下?

近排睇緊變身路人女主，都唔錯

可惜人物,感情描寫都，

有待進步

修真聊天群 真係值得睇，成個故事真係估唔到

攞命在於方想本本起咗個靚頭，中段就形式，最後爛尾或者急速收尾
師士都齊齊整整，卡徒真係浪費個設定
個咩戰神又係一開始賣努力熱血之後瞬間眨值
同埋次次都係個架構，次次都係精神世界/時空屋廢人加速屈勁人，
一兩本無咩事⋯一多就⋯
我睇到戰神就放棄佢

本野真係唔錯
屌佢奶騎走去抄書評既橋笑撚死

修真世界睇到一半最高修為仲係元嬰
修練慢之餘仲要未開始講男主身世
明明世界觀咁大但係得9百幾話
搞到唔係好想睇落去

最近個啲開始好笑返

屌你老母33樣八品素材好似周街有得執咁

放心 修真聊天群個主角中係四品
金丹都未有

以架最新係1353章

修真聊天群最新去到1365

但係故事時間都係過咁5個月

sor 我個來源有啲慢

5個月四品
好慢

五品啦，九龍紋？畫上去咪得

指間的黑客

好彩追到live

有時會搵返啲搞笑位重睇

淫術鍊金士

之前重睇完

係咪已經無再出
最新係三十三定三十四

係除非你係香港搵到帥呆本人叫佢寫俾你

突然想搵返本舊書
劇情係男主角係聰明大盜黎 女主天真傻傻地但次次都捉到男主
開頭講男主女主仲有其他角色搭飛機 唔記得咩事 可以揀一個時代既人做契約 佢地就揀左三國 男主契左諸葛亮 女主契趙雲
有冇人知咩書

個陣卡徒好似因為過檔, 所以趕住收尾
呢本書前中期真係好高質

奧術神座

好彩讀緊晒銀時

雪中好睇到

你個名

但佢有時有d野真係無頭無尾

徐鳳年下意識伸出手揉了一個圓。
一路前行，不斷畫圓。
與武當山上洪洗象傳授機宜時的情形，形似以後，直達神似。
仙人撫頂。

無啦啦就學左招

我知佢唔想太淺白

但好中意佢用第三身嘅角度嚟講人死呢一段，好撚正，未睇過嘅記得唔好睇

徐鳳年收斂思緒，終于翻開末篇。
“劍九黃背匣掠上牆頭，距王仙芝二十丈立定，匣中五劍盡出，八劍式盡出。王仙芝單手應對。共計六十八招。末，劍九出。王仙芝右手動。劍九，如一挂銀河傾瀉千裏，毀盡王仙芝右臂袖袍。王仙芝傾力而戰，劍九黃單手單劍破去四十九招，直至身亡。
附一：劍九黃經脈俱斷，盤坐于城頭，頭望北，死而不倒。
附二：經此一役，天下無人敢說劍九黃遠遜劍神鄧太阿。觀海樓内曹官子贊譽劍九一式出，劍意浩然，天下再無高明劍招。
附三：劍九名六千裏，爲劍九黃親口所述。
附四：劍九黃死前似曾有遺言，唯有王仙芝聽聞。”

有冇網遊 無敵故

無野睇想過下癮

有冇人睇過調教初唐？好幾年之睇過唔錯

龍符真係幾正 而家睇左一半左右
個世界觀好大好真實 好似打機咁好多條支線劇情 但又全部連得埋

好過仙逆
寵物小精靈咁 打完一個小鎮就去下一個

幾何睇唔明

龍符主角 開頭講到好廢

書荒求推介

好睇

留名睇書

有冇玄幻介紹 最好巳完本

都叫識少少science 同埋睇得課外書多
呢本真係少d興趣都會睇到訓著

有無講佛既小說

岩睇完修真世界 個結尾真係
前中段都好地地 後面人多就開始搞唔掂

呢排開左本新小說牧神記
雖然主角有少少開外掛feel，但幾好睇
d形容幾形象化
同埋追返本五行天，真係好鬼正
可惜更得太慢
btw儒道至聖係咪無機會睇到個尾

牧神記同五行天掂唔掂？
搵唔到有咩書吸引我去睇

點睇悟空傳電影

影視台之前有post講,好似話改左唔少比小說差太多

修神外傳幾好睇

佛本是道

記得作者係寫字板
書名係 仙之僱傭兵(not sure)

好睇?對修仙故好有性趣
不過點解要加sosad呢個樣

留明

雪中係唔係又係主角升級打怪無敵文? 我見d 簡介似係, 依d 書已經無心機睇

真係好好睇，但唔知係咪太長所以無乜人睇

你問我，我覺得倚天射diu都係主角升級打怪無敵文
但呢本絕對對得住網絡文學中嘅文學二字

唔係唐三果種諗到邊寫到邊
同將夜一樣，定好左所有野，世界宏大，再係到微調

3千幾話
btw真係好睇既話開黎睇先

倚天射diu既升級打怪有個普
依家個d 仆佢個街 d 人設下下就主角光環 然後虎軀一震 再唔係升級極都仲有 個地圖轉足10 幾次 最後主角就無敵 真係睇到怕 有時睇d 虐下主角既書 仲好睇 起碼我覺得有劇情

呢個唔係，一個世界，一個設定

係5000 頭千幾係講武功 後3千幾講修仙 好似本身仲有修仙 同 洪荒 但我唔知佢係未寫定唔寫

係 仙界篇同洪荒篇先岩

有排睇

五行天好睇呀,個世界觀我覺得營造得幾好
牧神記都ok.得一百章左右你可以睇下先

唉，又書荒

係 慢慢睇 暫時唔驚書荒 最好等凡人出仙界篇先睇完就最好

我淨係長睇三天兩覺同zhttty既書
你地一開始推既 好多都係同一套路
主角點變勁 屌打其他人 之後係咁改高個戰力上限 本身就100戰力最高 主角去到90 又話原來1000先係最勁 去到900 又加上限 無限loop 睇到悶

睇貓膩啦屌你

我比多本
日本出 但真心好睇
火之國風之國物語
講戰爭 對呢類題材有興趣 真係值得睇下 好過打怪升lv
我想買實體本 不過上次去日本搵唔到

最近太多書都係
全世界人都係智障
得主角既智力係正常人
注意 係正常人 唔係特別叻 就係因為其他人既智障 先比到佢屈機
我樓上推果本 寫人性寫鬥智 要睇屈機既位都有
但唔係普遍果d隨便打隨便贏

追到live 入場

話說我都開過下貓膩啲書，但係都覺得佢幾蝦新手下

啲書好多都有聯繫既，好聽就係世界觀宏大，但係初睇就好難入手，
同埋會覺得個結局都已經比上本書set好左，無咩癮追，之後就棄左

唔識都ok既
我就係睇完呢本跟住追返曬作者啲書睇

佢犀利在真係會寫唔同題材，就算之前幾買得都好佢都會走去寫第二啲野
而佢最新本武道宗師又係超好睇喎
最鐘意佢快節奏唔拖劇情

你睇睇下會發覺依d 先好睇 起點估唔到中間劇情 唔會係同一套路 主角屌打班弱智 再轉地圖升級無敵文 依d 睇完自己都on9 埋一份

聯繫可以不理，認真
叫做小彩蛋，無乜大不了

睇過，唔知仲有無其他呢

係 搵到唔該晒巴打
仙之僱傭軍

講聯繫而且又易入手既當然要睇徐公子既 神鬼人靈天系列

攝政大明呢

仙之僱傭軍

以初入坑黎講唔差
不過走憤青路線 大中華膠 一定要收日本美國皮
另外又係後宮
不過個設定幾得意既

最近睇緊本
我是大玩家

書荒可以入去睇下
雖然都係爽文 但睇睇下會覺得莫名其妙既好睇
見到CK101啲評論好評先開始睇

最尾

講起寫字板，佢本 不死神鳳 由我未考dse 到而家yr4 都未寫完

不過總好過當年睇異俠等十年爛尾

帝霸垃圾到

睇左前面10章巳經唔想睇 吹到天咁高

頂級無敵流

甜故得咁小既
btw 第一頁既書有冇人有打包，成日上網搵到既一係小幾頁，一係就多幾頁重複再唔係就*****叫人點睇

卡提諾應該會有?

有咩，我之前睇多數得網上睇好小下載

有冇好睇既武俠小說

依家睇緊沙漠本 錦衣春秋

男主角簡直就係段譽

又係可以吸人內力

仲有一個姓蕭既丐幫幫主
同天龍八部好似

佢之前本國色完左本咩

似段譽咁廢定係啲女女全部都...

扮工時想搵本書睇下 有冇推介 比較偏好玄幻個類

試下睇鄭豐，不過實體書黎

玄幻有好多選擇，唔清楚你想要魔法定仙俠類點，其實頭po 都有好多選擇

如果非主流既升級魔法可以睇下惡魔法測

跳舞呢條太監既書唔建議睇
除非你對爛尾唔填坑冇所謂

惡魔法則係咁多本入面我唯一頂得順既一本

放棄左擇天記，老貓死忠都咁話
好撚多廢話
越睇越唔對路，頂唔順

結果無聊番睇左凡人準備迎接仙界篇，依加番睇緊仙逆

我鍾意原本先睇

第一本書睇英雄志
係咪冇結局啦
盧雲

我覺得將夜一樣多癈話 漫畫好睇n倍係因為佢cut晒啲癈話

桑桑變肥後真係好撚多道理講

其實貓膩同凡人邊到好睇
次次睇個頭都悶到睇唔到落去 要文學我睇文學書唔好？
凡人又長又悶死唔斷氣 配角耐到唔記得邊個先出番黎 追到一半棄左
仲有死人經個作者 又係死唔斷氣 節奏慢到死
可能我睇開耳根神機個d 係咪小白文就見仁見智

鍾意睇D 鳩道理同中二病果D會比較鍾意呢D書

啱

最緊要咪撚咁多廢嗡同FF

侯衛東官場筆記呢d比較好

仲唔係zhttty？本本都鳩道理

咁你又太睇少果D書

修真聊天室,
依家都覺佢開始愈吹愈大
係咁寫新人物黎增加內容

有冇人有睇過妖神記

想搵同類小說睇

我第一本都係英雄志，覺得好好睇，有人物描寫有劇情有深度，之後睇左唔少網絡小說，九成九太垃圾頂唔順，然後就書荒了。

近來起點好多書好似會停更或者更少啲
唔通又關19大事

所以覺得入門最好睇咗3少先
睇書個起點咁高會好慘

請問有冇ios app睇小說係繁體（最好無廣告），搵唔到

睇完悟空傳

好撚正 明d唔明d

都係主要睇佢點寫啲戇鳩劇情啫

最好睇係故事淨係過咗5個月

呢個真係癲 5個月五品 顯聖顯魔都做哂 手揸8品武 儒家聖人都唔夠佢來

有冇盜墓筆記個類推介 呢排無書睇

伏list
惡魔法則都上榜

茅山後裔，呢本高層次好多㗎

而家終於講下宋木頭同古天庭條線算係有些少郁下主劇情

睇緊巴打推介既修神外傳就快1000話
男主入左傳香教開始就覺得膠膠地不顧後果勁衝動
搞到無咩癮繼續睇

想問下用開ios既巴打係用咩app睇小說架？

屌你 修神外傳睇到差唔多1000都係煉氣中層

係 前面都ok 本身覺得冇咩外掛都幾平衡 後面不停執到寶 希望修仙篇會好d

追書神器 不過可能你要搵返舊版 新版好似冇得換源 變相一定要比錢

裁決 成3個月先更3章 寫得好都無用啦 幾時先決戰奧古斯都條二世祖呀
好想睇骨龍屌打黃金龍

係好惨，所以第一頁可以提下啲新手

開頭我覺得好正
一開始斷更就放棄

睇完狡猾的風水相師 有無同類既介紹？

寫左咁耐都未完?

睇番第一話
想像唔到點解班大佬會咁正經

仲等緊睇松鼠航返現世睇班5品既反應

我覺得男主角仲人生大贏家過白前輩 明明白前輩出場禁op 而家變左送財童子

thx巴打 我都想搵盜墓筆記類似既書好耐,睇完佢我先再睇鬼吹燈
雖然鬼吹燈開先河係難D,但真係盜好睇D
見你咁講我即開茅山睇下先

爸爸宋啲外掛好似仲多過白前輩

邊本 有兩本

全部好似有五，六部，第一部應該係傳國玉璽，最後嗰部仲未有

恕我直言，呢兩本拍埋茅山度真係小兒科嚟。我直情懷疑個作者真係茅山後裔嚟，事關書入面嗰啲茅山理論/技法/歷史簡直係博大精深，我覺得唔係相關人士係連想像都做唔到(唔好以為睇過吓林正英啲戲就知茅山係點) ，仲要啲故事鬼咁精彩

介唔介意講作者邊個 因為兩本唔同作者

鬼吹燈好睇好多wo

得一本㗎咋，條友叫大力金剛掌 聽講正職係廣告，唔係茅山師傅

點解驚悚樂園會有梁非凡
發生咩事

王國血脈
劍叩天門
放開那女巫

呢幾本都唔錯

吔屎啦梁非凡
三天邊度睇到tvb啲劇集

飛天 道君

書名黎？

我覺得敗類好睇好多

劉醒句野係大陸變咗做惡搞素材好耐了

睇睇下原來松鼠大學個度有個女朋友
以架神隱咗

套野真係更新得好慢
儲左半年1日已經追到live
又要再等過

敗類我頂到一半無睇
道君幾正

要重睇了

頭2本有追不過 更得好慢

當佢係人型冷氣機嗰個

王國血脈真係好正 有冇類似既書推介

其實有無tg群？
最近開始睇歷史類小說
大陸係咪有限制唔比人改朝換代自立呢類野出現？點都要搞鳩日本已經係共識唔理，但主角一邊有能力自立推翻，一邊用on9理論去解釋唔去做真係好智障
一邊話身邊人先係最重要，一邊死都要生活係封建制度之下
有無巴打介紹一本自立為王推翻

打唔曬就send左
有無巴打介紹一本自立為王推翻王朝既書？我睇過一本，但個本係虛構歷史

未 我諗有排 連教皇都未見到

我一開始只係記得豆豆個個

敗類後面唔知做咩事
掛住食女食到過曬火

條女好似唔當宋三浪係真正男友
過咗夏天可以88
其實呢d角色唔知出黎做咩，好似諸葛月

後半搞到個故事衰哂
而家道君發展得幾好

十國千嬌

繼續推佣兵的戰爭

啱啱睇到戲玉好激動

佢寫既係平衡世界定係現實故事?

thanks

推黑鐵之堡

現實

三天兩覺啲書都冇人講好打極有限

利申冇爬文

睇小說係咪睇章節名

有冇巴打有睇妖神記
月更等死人

另外想問手機有冇app有龍使睇
平時睇果兩個app都冇

龍使自己down txt啦

唔明

希望佢快啲寫完s3上年講到宜家先開始寫

佢有冇講過完左會唔會出新書
唔知點解對其他人既書冇曬興趣 依家淨係loop佢其他兩本等驚悚樂園更新
淨係鬼喊捉鬼已經睇左三次
驚悚樂園完埋佢唔出新書既話真係要搵過其他興趣

我都有追開妖神記
條友應該諗住靠漫畫動畫賺錢
有排都唔會出返

去左外國讀書 好q悶
求推介

有冇d好似妖神記咁屈機既故可以追下
睇逆仙100幾集就唔想睇落去
唔太鐘意睇修仙故

佢有講過之後想出本有好多英雄人物嘅書
哩本書越做越大,又漫畫又實體化,佢應該忙死

推介一本奇幻

歷史的塵埃

呢本係好正 係個結局sad d

凡人cg電影

無限恐怖真係好好睇
好睇到我睇咗三次
好想睇類似嘅小說

ps我覺得楚軒一定係一個靚仔

全職法師好正

睇到千二話左右放棄咗，大重複，主角由一開始開掛下下都秒殺

一開始睇係斗破蒼穹，重睇咗三次
之後睇咗幾本覺得有啲重複
宜家就追都市超級醫聖，極品全能學生，全職法師，重生之最強劍神

暫時覺得最好睇係全職法師，頭三百話已經好好睇

鬥破都睇三次
睇嚟爽文都幾啱你口味

全職法師係好睇嘅

睇慣(斗)所以打錯，係鬥先啱
係幾爽，但第二部就hea 睇
全職法師博城啲人差唔多死晒，果下呆咗
日日等更新好痛苦，埃及篇覺得有啲無聊

屌你驚悚樂園最新一章 準備自爆

爽文係好睇..
好睇在唔洗用腦睇..加上爽文唔會有比較現實既主題..
即係主角唔會受到客觀既各種條件都會開心無壓力登頂...
真係幾適合忙到仆街又了無希望既香港人..睇書都要面對現實真係好sad架
所以我閒時都會睇番幾本...睇左幾年書..中原五小白都加埋睇曬佢地七成書..
然後我就發覺我記唔住中原五小白咩劇情打咩書..因為套路基本一模一樣..其他優質既書我就無呢個問題...
你一講斗破蒼穹, 我就search下..嗯..睇過..我都可以樂觀D同你講..呢本只係垃圾..
你會覺得好睇只係因為第一次接觸既爽文係佢..其實任何爽文第一次接觸既人都會覺得好睇...我唔係踩爽文...因為爽文絕對有存在既意義..上面講左原因
但爽文都有分好壞..而且我發現好既爽文既人氣都比較不上不下咁...因為佢地係比較無咁爽既爽文...可能係我性格問題..我都係比較鐘意睇有番少少邏輯既爽文..

巴打有冇d睇完覺得幾好睇 有邏輯既爽文推介番？ 唔想中伏

屌
今川義rip

岩岩睇完玉璽,真係好正,點解個作者寫茅山野可以寫到甘詳細

三天兩覺

係哩 btw頭幾部我睇咗至少三次

有冇咩新打寶式網遊小說推介

都係，所以睇得多覺得好重複
睇得出你好鍾小說，有無一，兩本好睇推薦下？

聽人講雪刀悍中行好正
但我反而好想睇返 邪氣澶然 極品家丁這種 有沒人有推介

姐係爽文啦

事後解說又拖一章

睇緊褻瀆同傭兵天下 但係都覺得麻麻 好似好難投入到咁 d人名又好鬼死難記
想問下呢兩本書但唔值得追落去？

宋書航要閉關千年 發生左咩事

煙雨江南

鬥破頭三百章嘅情節講真唔差
條主線夠明確，主講悔婚升lv報仇
加上各種設定例如鬥氣+異火+煉丹師個世界觀當時黎講的確超晒班
小學雞文筆都吸引咁多人睇唔係冇原因
到而家都冇另一本可以俾到當時嗰種熱血feel我
當然後期本書爛到仆街同土豆之後本本都一鳩樣

所以成功嘅爽文唔係個個都得，唔係五小白就唔會撈得咁掂

巴打們有冇咩APPS推介

追書神器要錢
淘小說LOAD唔撚到
小說閱讀器讀唔到新書

小弟就快轉apple想問係咪得追書神器

呢幾本書都幾好睇

松鼠哥

推2本書

書劍長安 同埋 藏锋

都係同一個作者

風格有D似貓膩，不過SAD D

步步生蓮 月關？

屌 超品相師真係好撚大中華膠

下下都醜化日本仔

不過劇情幾好 都頂得順...

係囉仆街

好同意 個時第一次睇 真係可以睇到上哂癮 唔訓都要追落去 但宜家暫時忡未搵到一本可以比番同樣感覺我既書

其實第一代爽文作者
係咪地瓜騎士

個陣睇我是大法師 好鬼勁

爽文最大問題係格式化公式化左, 你睇一本可能好過引, 但當發現套套都一樣既套路, 就會好厭, 而家流行既係系統類, 即係穿越或回到某一刻既同時俾過外掛系統你用, 睇第一本過得唔錯, 但當本本個主角都有唔同既系統跟身, 你就會覺得好嘔心

新書有幾本值得推薦下
牧神記,冥主, 一品道門, 公子千秋, 顧道長生, 極道天魔
大家得閒可以睇下

搬山幾好睇，劇情類修仙

應該係有限制 至少呢5年黎都好似無見過
早期一定有好多 但應該比人刪左唔少呢類作品

利申睇左十年 雖然歷史類唔熟

全職法師真心正
少有高質

鬥破如果少睇爽文都會算正既...畢竟算係一書成神
總有佢獨到之處
例如鳳毛麟角

卡提？

要睇個系統有冇特別
無既睇一本都好夠用
一開始睇到本隨身英雄殺覺得幾得意
中期又係爛

順帶一問
有冇系統文好睇
放棄治療中

赘婿算係一本
中段殺左皇帝既
本書而定出得勁慢, 一個月都係更兩三次, 真係我死佢都未出完
遲下呢本書會拍劇集, 應比人改到7彩

極道天魔啦, 個主角都有個外掛系統, 但幾好睇

屌 海賊法典個作者斷更

屋企有事

新章啱啱起咗個頭 好想睇落去

輕鬆讀小說 An機
play store直接search

其實如果全本完左, 最好用既都係KINDLE呢D
如果追更既, 我索性用手機上網頁睇小說更新就算
因為APPS既版面你未必習慣或喜歡, 而且好多都有不同方式既廣告, 有D真係用左1/5畫面打廣告, 你睇書之餘會覺得好阻住

有冇人睇烽火本新書「劍來」?
聽人講個時間線係處於、雪中之前、桃花之後
睇過咁多本網文，以開頭主角心性嚟講，暫時劍來個主角最討好我

烽火既故事我覺得好慢熱, 我儲多D先睇

如果有d唔出名既 google有txt 但追書神器會唔會有 好擔心

貓膩既書永遠都係開頭好睇, 中段沈悶, 尾段爛晒, 慶餘年, 將夜, 擇天都係, 前段好好睇, 去到中段唔掂了慶餘年本身故事好吸引, 特別係背景既葉輕眉, 但去到陳萍萍死開始就開始爛, 將夜去到夫子走左, 桑桑變左肥婆之後, 故事就唔好睇, 擇天記又係, 結局我完全唔燃知點解咁寫
貓膩寫人物寫男女感情都OK, 就係故事一旦拖長就爛晒尾

死人經既作者作品, 我覺得佢寫修仙故事真係唔掂, 寫唔出修仙既感覺, 反而佢寫陰謀故事好似孺子帝就寫得幾好, 而佢新書就麻麻地....

有冇啲似一念永恆既推介
熱血打怪升lv得來又用輕鬆搞笑既文筆寫？

異常生物見聞錄囉
不過佢個節奏好唔明快

想問下有冇d正常既奇幻或修仙類型小說，唔想再睇d明明作者設左個等級出黎，然後個主角就理閪你瘋狂越級殺人，都痴撚線。一本兩本都可以接受，但係本本都係咁就真係頂唔緊。
好似風姿物語個類咁，低level打高level可以唔洗死，但係唔會打得贏。
唔知咁既要求算唔算過份

異常邊有升lv

有冇巴打追緊原血神座
另外想問有冇巴打有睇星際傳奇
果陣睇左d 之後冇追落去
值得追番？

宅豬套牧神記唔知係唔係你杯茶,文筆算係輕鬆,但唔算熱血升級
其實大陸真係輕鬆搞笑既小說唔多,大多數所謂輕鬆既只係文筆下俗市井,或者擦邊粗口,睇得多會令你自己修養都降晒lv

五行天算唔算?

可以試下龍符

睇龍符不如睇一世之尊

真係笑得出嘅得一念永恆同修真聊天室

其實當年希靈後期已經睇得出大眼珠子想點樣寫，係偵探戰爭日常都唔會係升級流

我見有巴打介紹龍使，好睇？

正常對決 正常展開 正常打完

好撚正

邊到有得睇？飄天文學有？

咩年代

ck101

我反而覺得麻麻地,同類作品我不如睇六朝,起碼文筆好d

當搞笑甜故睇都都ok
六朝嚴肅好多不過呢排水準麻麻

有冇扮豬食老虎既介紹，完左既

帝霸...雖然未完, 但夠你睇足一個月, 成二千幾章

去起點合埋眼是旦左click就有

呢排睇左本 進擊的大內密探
覺得都幾好睇

sbt

一世之尊同最強反派系統d劇情同設置差唔多既

邊個抄邊個

一世完咗好耐

最近大家有冇睇到D 好書可以推介下
目前我追緊,女巫,異常,修聊, 贅婿,特拉福俱樂部,
黎緊可能睇 革命吧女神同文化入侵異世界

頭幾百都覺得正 而家睇到煩 飛住睇 而家咩角色都唔記得咩

牧神記幾好睇

其實章節過二千既我一定唔會睇,一直追開既可能棄, 因為一定會拖沓唔好睇
有好多網絡小說寫手真係一本小說走到尾, 寫得一本書, 本書成幾千章, 真係想食過世咁,痴燃線

司婆婆
狐靈兒
肥七公子
聖女

兩個故事我都無睇, 但睇百度簡介好似好唔同?

推介下作者先
藍領笑笑生
佢寫開d輕鬆又幾搞笑既小說
鍊金狂潮我諗係最好
不過近期佢寫既小說冇以前咁好

偷香高手到800章開始和諧埋，要加咩vip群先有未删減版

龍符追到live 覺得走下坡
將同一班人打殘完 又寫啲新力量比佢地 然後又打殘又新能力
人名唔同但出場既作用都係一樣

加左，係冇既

贅婿見佢未完本 唔敢追

一個月更新一兩章, 你等你個仔燒俾你都得喇

未追到live, 答唔到嘴，太多其他嘢睇

龍符我有睇開頭,但去到一二百章左右就停左,因為唔係好喜歡佢筆風太硬直,好似無咩野感情咁樣,而上面所講既問題其實所有網絡小說都係咁,唔咁樣點樣賺錢

睇完頭幾百章冇再追 文筆好差 同埋又係龍傲天流
唔明點解前幾頁咁多人推

最強反派系統前期好多野都應該係抄一世之尊
部分功法,人榜某幾位角色,天地二宮同一世之尊嗰兩個輪迴勢力
唔知有無記錯/記漏
不過我覺得最強反派系統好睇啲

我都覺
最強反派 無咁多主角獨白
節奏爽快d

我覺得祖境開始悶 升級流太明顯
神機風格不嬲冇乜語氣同描寫 純靠劇情同設定支撐 但升級流黎講真係一絕

好感動，竟然真係有去睇
佢d人物同埋描述武功真係好正
唔明點解可以百幾章都仲未vip

覺得佢啲甜位甜廣適中幾正，宜家無啦

一世作者可以話係一書成神
上一本奧術神座 係舊登同台灣都大把人吹奏
我覺得即使未至神作 至少都係經典

一世之尊私心評價更高

最強反派系統我覺得唔同走向 一睇就覺得係爽文向

宅豬唔知點解寫極都紅唔起
佢前兩套我都有睇哂 獨步天下 帝尊 真係幾正
兩套都有印象唔似其他睇完連主角名都講唔出
獨步天下仲要係前期講到好勁既敵人 都會一樣變強 去到後面一樣好多戲份
就憑呢點已經完爆另外99%作者

因為佢既故事好大路,淨係睇左簡介已經有班人會skip左唔睇,例如獨步天下又係天才變廢材受盡冷眼再大發神威打人臉咁樣

有冇鬥智/懸疑/燒腦故？

王國血脈

睇緊魔王奶爸
頭200章都唔錯

頭先睇完唐磚 唐穿入面既佳作
主角既心路轉變好好睇
推薦比巴打睇

有冇d唔係穿越/魔幻㗎，呢排睇得太多…

係幾好睇, 作者仲有另兩部宋穿既作品
但你要接受到作者某幾種極之ON9既想法
無啦啦搞鳩日本已經係常識中既常識..唔算ON9
要接受到極極極極極極極極極極極極極極極極極極極極極端既大中華理念
唔好諗點解主角唔造反..同各種唔造反既白痴理由 (事實上應該係政治原因, 唔關作者事掛..又或者作者真係大中華膠)
一方面宣揚平等思想一方面好支持帝制(雖然口頭上係咁屌),唔容許任何人造反, 仲忠心過隻狗, 會將西方各種優秀既思想帶入黎..但絕對唔包括政制
故事入面經常會出現超自然(唔合理)力量既影子..(但其實呢種元素都幾好睇,賣點之一)
故事既主角都係仆街, 又仆街唔曬個種, 但永遠又會受所有人尊重, 即使係敵人

其實呢一部都係一部好值得睇既作品, 美中不足既係不合理既地方都幾多
另外兩部宋穿差唔多, 但比較劣..唔睇都可以, 打發時間睇又得

有冇d搞笑的書介紹

個人唔鍾意孑与2寫風

嗰時有幾個位睇到我真係想棄書但係佢寫得幾好先追到落去

睇完摘天記 文筆幾好
有冇巴打睇過

你講緊擇天記定掠天記?

有冇玄幻小說推介 近排追緊十方神王 逆劍狂神 龍王傳說

有無啲現實生活扮豬食老虎嘅書介紹

sor係擇天記。。睇完成套先知個名錯

睇完成套先知個名定係個網寫錯

鬥戰狂潮 爽文
劇情夠哂熱血

套小說前半段好睇,但後半段不知所謂,特別係結局,我好懷疑係搵左人代筆

聖墟, 道君, 極道天魔, 顧道長生, 牧神記, 冥主幾好

岩岩開始睇極道天魔，巴打覺得點？

系統+扮豬食老虎+無後宮
故事尚算OK, 挑釁既就會話佢跟其他小說差唔多, 有穿越, 有升LV, 次次都一大段時間靜雞雞升LV再打人臉, 風格就我幾鐘意

新po 會唔會update 個表?
傲世九重天幾好睇 雖然都係王道故 但佢人物刻畫得幾好

算唔算係爽文？
無後宮姐係冇女主冇感情綫？

有冇嘲諷日本人？
記得作者前幾本書係咁醜化日本人+大中華膠不停強調自己係中國人

暫時有一個老婆但連啪啪啪都無你當無就算喇
算係爽文,有系統通常都屈機

係陳xx定係端xx？

Same...我幾鐘意睇呢類書但唯獨孑与2嘅字我睇唔落

睇一本就夠劇情都係舊酒新瓶無新意

唐磚還好
後面個三本書寫到好bitchy
成日冇啦啦插d言情好嘔心

有呀 d 怪獸語言就係日文

發覺文筆越好嘅作者越鍾意太監
寫流水帳小白文嘅就越出越有死唔斷氣

諗野唔洗精力? 文筆呢家野, 就算作者好有才華都好, 都要度架
睇左咁耐書, 邊個真係"有諗緊野"咁寫書, 邊個一直套路, 一睇就知
我就咁既, 作者有認真寫, 我就會認真慢慢睇,可能 300-500字/min
作者唔用腦寫我就唔用腦睇, 即係大部分爽文..無視合理性, 咁又睇得開心 , 大概1000-1800/min
我用靜讀天下down txt睇..有得睇閱讀速度..match!

我都係靜讀天下睇txt

我睇到百幾話,唔係幾慣男主成日變怪物打羸人,想知佢後面會唔會正常返

有名你叫極道天魔

雖然得三百幾集 但我覺得應該會繼續有唔同型態

而家變怪獸次數少左好多喇,正常人型態夠殺

書入面 點中間 右上角 更多操作 書籍訊息
睇下個本書閱讀速度幾多，我記得最快個本好似係土豆d書，好似有2200字/min左右，無飛住黎睇，純粹係內容根本太無營養，文字又極之淺白，根本眼一掃最知佢講咩，又唔洗思考，btw五小白d書都差唔多咁快，但佢地通常各自又有一兩本真係值得睇既

D網絡小說睇一更都係1分鐘內既事, 我連DOWN都費事, 用CHROME去睇就算

你要諗好個故事劇情再落筆, 一日一更已經唔錯喇, 對自己有要求既, 可能小說後期要幾日先諗好點寫, 又D就可能之前吹大左唔知點寫落去, 再加上生活壓力, 更新就越來越慢
赘婿就係最好例子, 一開波日更, 過左1, 2年就各式各樣拖更, 跟住就週更, 而家就月更, 我係喜歡呢套野, 但我對佢都無晒寄望, 只想快D完左佢就算

陰陽合一

贅婿睇左一半就冇追 知未完本又更得慢
唔敢追

有冇人睇過仙道求索

可以睇到殺皇帝就當完本

我最快係將夜，有1406字/min, 冇計，實在太多廢話

睇咗陣風姿物語，堆角色太奇怪頂唔順

宜家睇緊人道天堂

所以我其實都幾佩服五小白，雖則佢哋啲嘢有好有唔好，但可以長期keep到都唔係小嘢

見親佢變怪物就會聯想到佢同女主搞野係人獸
唔係咁接受到

極道某一方面幾重口味, 不過筆風幾貼地, 唔似一般仙俠, 玄幻小說咁仙氣, 離晒地咁, 佢講過個世界一切以實力行先, 有實力你點都得, 奴役弱小好正常, 無其他書咁樣滿口仁義道德, 懶係正義, 個主角有晒光環咁

無錯 貼地先有返啲代入感

最近有冇好睇嘅新書追？
剩係追緊道君同聊天室

追完一念永恆，繼續等更新
有無其他好書推薦

道君咁高質, 新書無邊本有佢質素

道君愈睇愈正,可惜好少會加更
除左上面兩本我仲追緊我是至尊,聖墟同無疆

道君上星期定幾時斷左兩日, 連補更都無, 尋日又得1更, 仲想加更
聖墟我都有睇, 算唔錯, 但真係有d水份
我是至尊呢... 睇左開頭就無睇, 唔係我杯茶

你可以睇下顧道長生, 冥主, 牧神記呢幾本, 睇下0岩唔0岩你睇

好少睇仙俠 玄幻
但其實兩種有咩分別

其實我都分唔到
估計係仙俠係主角修仙既, 但玄幻唔一定修仙但發生既野係現實無可能有既
但好多網站都把呢兩類合成一類

有冇巴打睇過至尊劍皇？

唔記得live咗依本野幾耐

覺得點？
岩岩開呢本書，值唔值得追？

前者背景係東方 後者係西方魔法果類

普通玄幻爽文
我就覺得唔太值得追
我都係追開先追埋落去

有冇值得追既書推介
爽文都得

呢套唔係咁簡單

修真聊天群
依本真係無得輸

你咁都追到

我追咗一排頂唔順啲主角威能
次次都越級殺敵 有時仲要越2級

近來追呢啲
不過本孤島世界好似因為19大俾人落咗架

唔怕太監 可以追烽火新書劍來
不過主角97章到主角未發過圍

我有bookmark劍來, 但未開始睇, 儲多D先

live耐咗唔想棄嘛
反正好快就睇完一章

王國血脉又想點扭橋

無限流有邊一本出名過無限恐怖

我讀過二十幾本無限流暫時沒有一本能超越無限恐怖

你竟然可以睇咁多本無限流

一世之尊同驚悚算係無限流? 笑撚左出聲

無限恐怖文筆差 但劇情夠晒創新 同埋係少數有人文思想係入面既小說
永不腐朽的俠真係寫得好好

一世之尊都算啦，世界太窄，驚悚都唔算？好老實，驚悚 > 無限恐怖

無限恐怖係好多人第一本or頭幾本既網文，網文黎講，就算幾垃圾都好，頭幾本都會睇得好開心